英國央行行長：若央行不干預 英國3月份已面臨破產

2020/06/23 11:46

〔財經頻道／綜合報導〕武漢肺炎（新型冠狀病毒疾病，COVID-19）重創全球經濟，英國央行英格蘭銀行（Bank of England）行長貝利（Andrew Bailey）坦言，英國在疫情爆發初期，已接近有效破產。

........

英國政府的債券管理辦公室向國際投資者出售債券，該辦公室4月份時表示，計劃在短短4個月內從債券市場投資者籌集2250億英鎊，為疫情期間大幅增長的公共支出提供資金。

........

此外，貝利暗示，未來在取消緊急刺激措施時，將以縮表為首要目標，而後才升息，並強調此舉將為央行挹注更多火力。

幾時支爆

美爆英爆都未到支爆啦

支那最撚癲係可以公開抄富豪家
一個月抄一個都夠頂住

人民又夠聽話
整多次全民大煉鋼都仲得啊

只有打仗先搞到支共

佢可以當d人民係動物 鐘意就封住你係屋企 找d公安打鳩你

西方國家點做到

無限韭菜 點會爆

根本唔係市場經濟